大量速狗由政總暗門衝出，大量義士被捕

大量速狗由政總暗門衝出，大量義士被捕

就咁睇，政總四周好多暗門
點算好?

。

咁樣去抗議當然係好危險

48?

唔好圍囉
明知人地去捕你
你仲走去圍,唔係送死係乜
咁多地方行,係都要圍果度做乜

金鐘直播有人比狗打到失去知覺

下次記得帶多十幾把鎖鎖門，跟住揾人睇水

真心唔明做乜今時今日仲去金鐘

根本民陣搞緊大台
呃班勇武比人拉
再吞埋堆基金
最後可以同政府和解 全部做副局長

又分化

封死佢道門先

今日民陣又冇申請，又冇站台，
私怨撚企開D

幾多個

低級分化

下次帶鐵鏈，鎖晒佢

冇證冇據，咪L分化，唔該

幾十個以上

推

唔好守呀屌

其實可唔可以用鎖頭鎖住 D 門？

下, 乜今日民陣搞既咩 ?
又入民陣數 ?

抹黑都作好少少

真係對家大撚把新陰招..

火魔法/蟲魔法，就嘩嘩嘩啦

留力十一呀手足

笑撚死人

拉幾拾個咁多

係阿 靠你條撚樣坐係屋企話手足送死就最撚叻啦
坐係屋企五大訴求啦 撚樣

留小出口攻出大路都成功...唉, 如果有大量勇士衝上抵抗, 會無事

ab膠

起底
block

全部暗門黎,人係外面根本唔覺

下次一去就搵啲鎖鎖撚晒啲門 等啲狗無得陰陰濕濕咁出嚟

睇唔睇到？

你戇乜揀野鳩呀民陣會想做副局長
BLOCK你條五毛

救人呀
有無人識馮奇 金鐘被捕

下次唔好再守e個位

雙門, 高身果幾隻, 係牛房門黎
單開果隻走火門黎, 望唔穿

tui

頭先睇直播雖然拉左好多位義士，但似乎多數告唔入（好多都係行行企企），希望佢地呢48個鐘唔會太難捱
另外下次圍建築物要屌撚死啲暗門

我dllm hi 啦分化撚

Tui

捉左幾多個？

去政總把撚咩

用下腦得唔得

廿個左右

推 死黑警
多行不義必自斃

雙門果隻係火牛房, 水錶門黎, 望得穿入面
走火門冇咁高同望唔穿

下次要搵嘢封呢D位
或者火魔法

放出黎個樣真係十足十咁

我估右邊圓圈再右d仲有一棟呢d門

又唔洗咁
事實係圍還圍留返條路比自己係必需

有些暗門衝出，即係有暗門衝入，要研究

下次帶鎖，我地開唔到既門對我地毫無用處，唔鎖佢就係比對面一道得佢可以用既隨意門。

一哥下令
10 月1 先拉咁啲人

On9

加密+相？

勇武要再升級嘅話，除咗爆炸系魔法，火燒政總/狗總有冇得諗

走啦白痴

分化，不了

但一燒得大會唔會變恐襲

核彈都唔割

零分

道先推開啲水馬先啦，次次都隔住打，等啲畜龍出來就走

你冇事吖嘛？

重點係依家前線已經少左好多真勇武 唔似6月頭會轉頭打狗個班
追Live見到好多都係等運到 大量花生友 就要企到密一密 點撚樣散?
班狗一推就跑 佢地冇損冇傷 我地就少10幾個
如果真係冇勇氣就真係唔好企咁前
我都食過煙 我明係會驚 但係都唔好戇鳩鳩咁企係到好冇
屌我冷氣又好Block我都唔介意

就係四點搭十第一次班狗衝出黎 大逃亡個陣有個女仔仆低咗 如果你無事 你覆一覆 我就係你附近我睇到但救唔到 我好內疚呀 你無事既話你講聲啦

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

分化撚收皮啦。返大陸擦習大大條撚啦。屌無老母 含撚啦你

咁都畀呢條柒頭諗到

如果我哋呢啲P牌講呢啲，肯定又比人圍屌

係無預兆咁樣衝出嚟

班仆街真係想10 1 前狂捉人。。。

而家係咪要全部手足圍曬係政總被人拉曬你先安樂？全部無腦送咪係你最開心囉

依類最難剪

呢招用唔到兩次

要

幾多勇武都好留返101再戰 101先真見真章

冷氣軍師死全家 等清算啦仆街

睇中大學生報直播，cap 唔切圖，有無ching加密補翻圖

H

比人突擊左N次送哂頭,仲要講呢D野仲有時間屌人冷氣軍師

你智障? 依家係佢屌柒啲比人拉左既手足
你話番我想啲手足比人拉?

今日唔係民陣喎

唉又拉左好多人啦
希望佢地無事

太低級😂

以前都會雜物封門

推---> 唔好一味退唔救人推---> 唔好一味退唔救人推---> 唔好一味退唔救人推---> 唔好一味退唔救人

返屋企就不被捕？

屌你老母臭閪

巴打有咩高見？

無得鎖 因為呢D門只可以從內推出
而且設計上呢D門整到外面睇起上黎係一塊平板
根本無位比你用鐵鍊+鎖 鎖住

膠

次次都去果度，要伏你真係好易

你咪繼續屌啲冷氣軍師囉明明多狗係狗總裏面正常都唔應該圍你就話人屌啲手足送頭 而家係齊上齊落好啲定無腦送頭好啲你自己諗

我已經唔再識分輕重，只知無火一定比人推前夾繫

係喎，好似你咁留喺到開po 留言一定係最撚醒啦

之前最勁個班勇武可能比人拉哂or傷哂了。。

在夏慤道撤退後金鐘道的市民也要撤退回灣仔，否則側翼很容易被包抄

次次都講最後一戰 結果咪又係圍>狗推>跑>被捕
依家香港人唔夠勇 我都係其中一個 所以我都唔係企最前個批 根本就唔夠打
講武器我地冇 最多都係魔法 但係都得幾粒 班狗又盾又棍 越級打怪?
岩岩睇直播 見到手足圍住唔做野 等運到 依家唔係參觀政總啊

多區係自己地頭做嘢啦

now頭先灣仔個鏡頭
望落似有幾個似臥底
有紅色記應

大佬呀咪咁痴線啦

政總狗總都唔識分?
仲有呢班係PP打退警車先去到政總架
你做軍師都睇哂先做啦
我從都冇講過 要兄弟比人拉先開心 而係依家有人要結果論
比人拉撚完仲要講唔好點點點 你咁撚有先見之明 你洗撚係度馬後炮 ?

同前線一齊整路障

出少句聲 多做實事啦智者

當然唔割，但我講緊燒成棟政總，國際線好易輸，唔知係咪升級方向

只能向外開的門就可在外面用門塞塞住

屌你老母

你驗下腦先出嚟抗爭啦智者

不如下次揾定火魔法師係邊線 一有動靜就火龍捲佢圍佢老母

呢個要推俾多啲人知

上面第一句已經話左多暗門裏面又多狗 第二句先話唔好圍住去送頭 你就係到屌人冷氣軍師話手足送頭最叻而家就係被人拉定先吵點解多狗都要圍 你就係到話我馬後炮你係得閒屌班軍師不如而家諗路被班學生走又或者好似我啲馬後炮甘落街接人放學把啦

機房係通同內部通架

(突發!!!) 有位之前文宣時拎左Contact嘅法新社記者想訪問收集左自己DNA嘅前線!!!

如果你符合下以下條件

加左TG先：

我宜家問緊個記者更多細節，宜家知中文英文皆可!

如果唔知收集DNA係做緊乜，請睇：

前線請留低你嘅DNA!!!

今日拉咗好多

有冇片可以研究下？

義士們....
真心...對不起你們了
香港人....虧欠了你們...

咪撚癲啦屌

屌你老母呀

所以我咪話你地最想坐係度就有五大訴求同雙普選從天而降囉
我都唔想手足比人拉架 前線邊個唔知政總多狗? 佢地同狗對峙多過你睇直播啦
但你又唔想流血又想抗爭成功 有冇咁撚天真呢
人地差佬都識講 做法不完美 但可接受 要改善 你地就呢頭睇live 個頭話人送死
仲有 唔洗講自己做過咩做過咩架 大把人付出多過你啦

有時唔係得個勇字就要企前面 我明香港人係嬲 但嬲之餘都要知自己夠唔夠武

笑左
勇武被拉關民陣事？
你去申請不反？

呢段片真係要好好研究，睇下點解會走唔到

撚有位鎖

燒焊先有用

其實每個人既行為去到最後都只係為自己負責
每做任何決定就自己思考過先做
唔洗屌人地做定唔做既

點解今日要衝金鐘?
10.1 有百萬人backup, 幾日都等唔到?

認人呀 救人呀

你on撚柒鳩 今日又唔係民陣入紙 市民自發 姓賴

個account咁就浪費咗喺你度
完全封鎖

低級紅

只能向外開的門就可在外面用門塞塞住

唯有每個門用多幾個門塞，但都係為咗爭取時間只能頂得一陣，見狗推緊就要準備走。 設置時再擺啲小碎石和門塞放在門外，當狗推開門一半時可再次卡住度門